不了即將在2月26日星期三上線

好有the end of the fucking world嘅feel

Btw 個中文名

輕輕一推
睇到第4集，鍾意the end of the f world既應該都會鍾意
配樂不錯
短短地好易追

IT個Stan呢套又叫Stan